Di samping adanya dokumentasi secara umum terkait Master Wilayah, maka diperlukan satu dokumentasi khusus yang membahas semua {rest} yang disediakan oleh Master Wilayah yang dikembangkan oleh tim _developer_ {subject-provider}. Dokumentasi {rest} Master Wilayah ini berisi spesifikasi teknis {rest} tersebut mencakup parameter yang tersedia, contoh _request_, contoh hasil _response_, penjelasan dari kode status HTTP yang mungkin diterima, serta cara penggunaannya menggunakan cURL dan Postman.
